{
    "Home": "首頁",
    "Proof Verification": "區塊鏈驗證",
    "Raw Data Verification": "單一檔案驗證",
    "Recovery Key and Address": "還原公鑰及地址",
    "Upload Off-chain Proof": "上傳ITM Proof Token",
    "Choose Your Off-chain Proof to Upload": "選擇或拖拉ITM Proof Token",
    "Off-chain Proof": "ITM Proof Token名稱",
    "Upload Time": "驗證時間",
    "Verify Result": "驗證結果",
    "Detail": "詳情",
    "multiple Files Verify Detail": "多檔案驗證詳情",
    "Blockchain Verify Detail": "區塊鏈驗證詳情",
    "Verify Detail": "驗證詳情",
    "Blockchain Verify List": "區塊鏈驗證列表",
    "Files Verify List": "檔案驗證列表",
    "Contract Address": "合約地址",
    "Proof Content": "證據內容",
    "Attestation Time": "存證時間",
    "Close": "關閉",
    "Choose a File to Verify": "上傳或拖拉待驗證檔案",
    "Upload File to Verify": "上傳待驗證檔案",
    "Uploaded File to Verify": "已上傳待驗證檔案",
    "File to Verify": "待驗證檔案",
    "Uploaded File and Off-chain Proof": "已上傳待驗證檔案及ITM Proof Token",
    "Uploaded Folder and Off-chain Proof": "已上傳待驗證資料夾及ITM Proof Token",
    "Uploaded Off-chain Proof": "已上傳ITM Proof Token",
    "Verify": "驗證",
    "No Verification Record": "無驗證紀錄",
    "Upload Files": "上傳檔案",
    "Upload File": "上傳檔案",
    "File": "檢驗檔案",
    "Reupload": "重新上傳",
    "Verify Successful": "驗證成功",
    "Verify Fail": "驗證失敗",
    "Upload successful": "上傳成功！",
    "Upload fail": "上傳失敗",
    "You can only upload one file": "只可以上傳一個檔案",
    "Maximum file upload size is {{maxSize}}": "檔案最大上傳大小為{{maxSize}}",
    "Upload off-chain proof file name extension need to be .json or .itm": "上傳ITM Proof Token副檔名必須為 .json 或是 .itm",
    "No proof verification record": "沒有驗證紀錄",
    "Query by locator": "依據定位器查詢",
    "Query by timestamp between": "依據時間區間查詢",
    "Query by clearance order between": "依據Clearance order查詢",
    "Total": "全部",
    "Pass": "成功",
    "Modified": "修改",
    "Added": "增加",
    "Removed": "移除",
    "Recovery key and address fail": "還原公鑰及地址失敗",
    "Recovery key and address successful": "還原公鑰及地址成功",
    "Uploaded Data": "上傳檔案",
    "On-chain Proof": "鏈上證據",
    "Back": "上一步",
    "Next": "下一步",
    "File Name": "檔案名稱",
    "Content": "檔案內容",
    "Server Key and Address": "伺服器公鑰及地址",
    "Server Public Key": "伺服器公鑰",
    "Server Address": "伺服器地址",
    "Client Key and Address": "客戶端公鑰及地址",
    "Client Public Key": "客戶端公鑰",
    "Client Address": "客戶端地址",
    "Existence": "存在性",
    "Status": "狀態",
    "More Info": "更多資訊",
    "Existence Status": "存在性狀態",
    "Query Type": "查詢類型",
    "proof.verification.detail.help_contract_address": "可用於確認是否為存證SPO Server所使用之合約地址",
    "upload.binary.data.alert_upload_hash_info": "原始檔案不會傳送至驗證伺服器，僅在客戶端取得檔案雜湊值再以ITM Proof Token進行驗證。",
    "Verify success": "驗證成功",
    "Covert file to verificationProof fail": "檔案格式轉換錯誤",
    "Convert file to verificationProof fail": "檔案格式轉換錯誤",
    "VerificationProof content null error": "證據內容缺失錯誤",
    "Verify verificationProof error": "驗證證據錯誤",
    "Verify raw data file name or content error": "驗證原始檔案名稱或內容錯誤",
    "VerificationProof signature error": "證據簽章錯誤",
    "Contract connection error": "合約連線錯誤",
    "Version": "版本",
    "Build Time": " 建立時間",
    "The Proof had been modified, the link might be invalid": "證據被修改，連結可能失效",
    "The Proof had been modified, the link might be invalid or the content might not be reliable": "證據被修改，連結可能失效或內容無法信任",
    "Proof Error": "證據錯誤",
    "Verification Program Source Code": "驗證程式開源程式碼",
    "Upload Folder to Verify": "上傳待驗證資料夾",
    "File Set Verification": "複數檔案驗證",
    "Folder to Verify": "待驗證檔案資料夾",
    "Containing": "包含",
    "files": "個檔案",
    "Proof Verify Result": "區塊鏈驗證結果",
    "Proof Verify Detail": "區塊鏈驗證詳情",
    "Files Verify Result": "檔案驗證結果",
    "Files Verify Detail": "檔案驗證詳情",
    "Root Folder Name": "根目錄名稱",
    "File Status": "檔案狀態",
    "File Hash": "檔案雜湊值",
    "File verify success": "檔案驗證成功",
    "Proof Not Found": "無對應證據",
    "File had been modified": "檔案被修改",
    "No corresponding proof found": "沒有找到對應證據",
    "Choose a Folder to Verify": "上傳或拖拉待驗證資料夾",
    "upload.folder.alert": "伺服器僅驗證根目錄的檔案，子目錄中的檔案將不會被驗證。",
    "Missing": "缺漏",
    "Missing data to verify": "沒有對應檔案供驗證",
    "Query by clearance order and sn between": "依據Clearance order和Sn索引值查詢",
    "Uploaded Data File Hash": "上傳檔案雜湊值",
    "proof.verification.detail.help_clearance_order": "點擊數字前往區塊鏈瀏覽器確認鏈上紀錄",
    "Maximum file upload size is 5GB": "檔案最大上傳大小為5GB",
    "Attested Fields": "存證資訊欄",
    "Blockchain Detail": "區塊鏈相關詳情",
    "Uploaded Data File Name": "上傳檔案名稱",
    "Description": "描述",
    "Attester Wallet Address": "存證錢包地址",
    "Attester Certificated Info": "存證者實名認證資訊",
    "Not Certified": "尚未認證",
    "Certified": "已認證",
    "Clearance record error": "鏈上記錄錯誤",
    "Attester Certificated Status": "實名認證狀態",
    "File content is correct, but file name has been modified.": "檔案內容正確，但檔案名稱被修改。",
    "Proof of Not Exist": "不存在證據",
    "Upload Folder": "上傳資料夾",
    "Expand for File Hash": "展開查看檔案雜湊值",
    "Tap": "點擊",
    "to check proof verify detail": "以查看證據驗證詳情。",
    "check files verify detail": "點擊右方檔案驗證結果按鈕以查看檔案驗證詳情。",
    "Fail": "失敗",
    "Verify file name": "驗證檔案名稱",
    "Error": "錯誤",
    "File Verify Pass": "檔案驗證成功",
    "File Verify Fail": "檔案驗證失敗",
    "Cannot Verify File": "無法驗證檔案",
    "Fail to upload, proof file content is not JSON format": "上傳失敗，證據檔案內容需為JSON格式",
    "Hide verify data hint": "隱藏驗證資料",
    "Show hidden verify data hint": "顯示隱藏的驗證資料",
    "End of record proof": "上鏈紀錄結尾證據",
    "Upload": "上傳",
    "Uploaded": "已上傳",
    "Rows per page": "每頁顯示筆數",
    "CO means Clearance Order on the Blockchain": "CO 表示區塊鏈上的 Clearance Order",
    "SN means Serial Number in each clearance": "SN 表示每個 Clearance 中的序列號",
    "Success": "成功",
    "View": "查看",
    "Current Time": "現在時間"
}
